方賊逸華啲帛金會唔會捐畀金鐘七警?

喺第二個post重見到有柒頭話要尊重隻老賊雞

3月初，港區人大代表譚惠珠等人發起「敬言仁基金」捐款行動，接受市民捐款支持七警和其家屬。其中逾50名港區全國政協委員捐出近1200萬元，演藝界亦捐款超過777萬元，包括來自太陽國際周焯華、中國星娛樂集團向華強、方逸華、電視廣播有限公司大股東陳國強、曾志偉、王晶、蕭定一及多家大型娛樂公司等。英皇集團主要股東楊受成亦捐款50萬元。

rot in hell